---
date: 2020-12-10
title: Випущено Okular 20.12
---
Випущено версію 20.12 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=20.12.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 20.12 усім, хто користується Okular.

